試過送啲咩低成本既禮物，收嗰個又最開心？

SE推機最興嗰陣，條女生日我求其上網睇教學，用合照整左個手機主題俾佢，佢開心左好耐

而家條女送iphone都閪鳩我面

樓應該會好啲

口罩

咁你再整翻啲有心思嘅嘢俾佢囉

賣晒啲器官都唔掂

同麵麵聯手 做世界

不了
人大左 禮物既意義同價錢掛左勾

二條線

寫卡

一張機票

但係iPhone都閪面

因為我送左部64gb...

送媽咪麵1個月牛熊tips夠上樓

抵你死
係咪果部iPhone 11 抽獎返來果部？

………唔係
嗰部俾左第2個

送左篤精比佢

無喔
我鍾意啲值錢野

中學買彩色飲筒摺花

帽
大家開心

se機果陣條女幾歲

而家條女又幾歲

甘尔幾碎

貓罐頭

親手整野食比佢